# บริษัทความปลอดภัยพอร์ตเฟิร์มแวร์ไปยังIoT ARM TrustZone Raspberry Pi #
ซีพียูรุ่นหลังมักมีฟีเจอร์เพื่อรันเฟิร์มแวร์แยกส่วนออกจากระบบปฎิบัติการหลักเชื่อมต่อถึงกันด้วยเพื่อเก็บรักษาข้อมูลความลับเช่นกุญแจลับหรือระบบถอดรหัสในชิปสำหรับเองก็มีฟีเจอร์นี้อยู่ในชิปด้วยแต่โครงการก็ไม่ได้ออกซอฟต์แวร์มาใช้ฟีเจอร์นี้แต่อย่างใดตอนนี้บริษัทผู้พัฒนาระบบความปลอดภัยร่วมกับ
ก็พอร์ตเฟิร์มแวร์มารันบนได้แล้วตัวซอฟต์แวร์จะปล่อยจริงวันที่นี้และการติดตั้งต้องใช้สายดีบักเพิ่มเติมถ้าใครกำลังพัฒนาระบบที่ต้องการความปลอดภัยสูงตอนนี้อาจจะเป็นทางเลือกสำคัญในการพัฒนาเพราะน่าจะหาง่ายกว่าบอร์ดพัฒนาอื่นมากที่มา
ARM TrustZone shared memory DRM Broadcom BCM2737 Raspberry Pi Raspberry Pi Sequitur Labs IoT Linaro Linaro OPTEE Raspberry Pi IoT Raspberry Pi CNX Software Sequitur Labs 